建議大家呢排睇少啲連登

呢兩日勁撚多分化post 成日係到屌黎屌去 又吹港獨風 但我哋要記住6月到而家嘅信念

不分化，不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各有各做

呢排太多風向撚同五毛 大家睇少啲連登啦

不嬲唔可以當連登係大台
啱聽啱用咪攞去使,其他ignore

不分化，不割蓆，不篤灰

甴近平

曱甴平

推

721 831 101 1111

睇撚完都唔割呀屌

建議睇邊度？

總之核彈都唔割！

一早就應該少睇連登
除咗資訊性嘅po之外
睇有討論/個人意見成分嘅內容嗰陣請各位保持獨立思考

通常見到d post寫到水蛇春咁長，寫成幾頁紙，多數都係班五毛撚樣寫

連登好多低質人，覺得自己講嘅就係真理，其他人提出質疑或唔同意見就話人地係五毛藍絲
有時有d野唔太清楚細節上黎問一問，又會比人屌話「咁樣都唔知，有無搞錯」之類說話
所以連登唔會上到大台，太多自以為是嘅傻仔圍住打飛機

補充下

其實連登都係個討論區，有乜唔太知想了解多d嘅當然會上黎問一問，唔想答咪唔好答，比有心嘅人答、無必要屌黎屌去

6月嗰陣話唔割就唔割
唔該其他冷氣軍師都係咁諗！

大家要思考識得用「拉」
唔好比5毛警犬佔領連登

建議理性思考 多包容
友善提醒 虛心接納

Ok

淨係睇連登神探啲on9推理 夠我笑足成日

真 多啲出下街 上少啲連登 個人正面好多

核爆都唔割